元朗中槍手足無人講

元朗有手足中槍情況嚴重啊！
集氣